呢隻lang算唔算係史上最難

痴撚線 人都癲

哇屌，連文言文都出埋
勁到冇朋友

邊度搵到個打到中文字的keyboard

最尾嗰句對應唔啱
施快排於己。書之。
應該對應
console.log(KUAI4PAI2(JI3));

老實講其實有啲想學

佢前面兩個 施...於... 都係咁compile

佢啲作品都幾勁